有無做產品設計/生產嘅巴打？

想入行
但份份工都請senior
要3年經驗以上

自己係相關degree 畢業
但無經驗

呢行係未已經無新人

乞衣行業😂
回頭是岸
利申入行10年